粉嶺根本被困

住華明

冇巴士 冇狗鐵 冇小巴 的士都唔多見

條路又塞死哂

行路